有冇人好憎有靚女同事?

平時返工已經緊張mode
自己又毒, 同所有女同事都冇交集
個靚女同事坐正printer位, 次次去印野都唔敢望向佢
唔係因為怕羞, 而係唔想自己猥褻眼神嚇親人, 而且怕被誤會對佢有意思
雖然真係好正, 條腿又長, 不過一早知這些機會不是屬於我的

有幾次我入左茶水間, 佢跟左入黎飲水, 又唔出聲 好似想恰鳩毒撚咁

瘋狂視姦先啦
人一世物一世

不過香港望多兩眼都比人告非禮

最驚係成班hr一齊玩排斥

理撚得佢

勼埋人啦
重得閒上嚟開po
使唔使我幫你屌埋你想勼嗰啲女?

毒撚點做到勼

你覺得自己勼唔到就一定勼唔到

靚仔唔會比人告，
係你毒撚先會

利申: 毒撚

你想坐個欣宜喺嗰個位度？

一向都係扮演弱勢毒撚既角色
無啦啦去勼人
自己想像下已經覺得好柒

On9

戇鳩邊有人望到你

去廁所打J，出黎變聖人

有靚女同事 公司班厹就會圍住佢
見到都覺得煩